我屋企有威士忌上唔上黎飲番杯酒?

宜家溝女想請人上屋企係咪應該同人講屋企有酒飲
係咪就黎到有酒有女屌既年代了

嗯

公屋不了

酒擺公司係咪唔洗溝女

可能識你

巴打實溝死女